有冇人因為情緒病而生活「停頓」左幾年

讀u有幾年因為唔開心，收埋自己一個，摺埋一邊
識d朋友hi bye晒，以前d fd又唔冇keep
又唔讀書，乜都冇做，入u前定俾自己既目標
依幾年好似停頓咗，身體老了，但個心仲好似係幾年前
每一日都係自己一個咁過，我知係自己攞黎
唉，好後悔自己咁，錯過咗好多野
依個世界好似得返自己一個咁
我應該點做

重新起步

你不是孤單一人

我停頓左差唔多半年

做下義正 或者學下新野
識新既人

唔關情緒事，本身無能力先係原因

你未俾機會自己

情緒病成因有好多 或者巴打你本身冇乜壓力

無情緒病但都一樣
我覺得靈魂已死
習慣左一個人反而驚左對住人
因為同其他人溝通唔到
但係咪可以重新起步

一樣抑鬱
停左6年
不過仲有以前班frd

巴打，可以做既其實唔多，衰d講真係靠自己
睇下你想追尋d乜野

事業既，勤力d可以追到
感情既，有咪有，冇咪冇
讀書既，飲啖咖啡，咪迫自己坐定定

人大左，係要迫自己做d唔想做既野
只係睇你，想大未?

呢6年生活如何？

呢個世界，冇事既人係唔會明有事既人

共勉之

要起步，幾時都可以，但係係要真係行動

齋talk既，唔會幫到自己，時間一樣每日過

加油，我自己都係一個好懶既人，要慢慢改變

日日都一樣
對住電腦打機睇劇
好彩耐唔耐班frd都會約下我

仲有呢？同屋企人關係呀，工作呀個d？

想了解下姐，覺得唔舒服可以唔講

屋企關係細個開始已經好差
宜家直情零交流
自己無時無刻都諗住自殺
跟本翻唔到工
中七都未讀完就quit左

有冇咩會令你覺得由心咁笑出黎

心死左好耐
無興趣無擅長技能
連中意既野都無

感覺已經可以開個tg gp，
聚埋一班人試下搞下活動去玩

重新岀發啦

被情緒病困擾左5年 自過
現加生活無晒目標

咁同朋友多唔多計傾先？聽落好似對好多野都冇晒感覺咁

會唔會可能跑完步呀做完運動呀之後會有呼，鬆一口氣既感覺？

四年
重新起步緊

中學有幾年時間都係咁
生活度日如年 一日比一日沉重
聽吓歌 有用嘅

停咗2-3年，重新慢慢pick up 起步

多謝巴打

我都好似你咁
生活停左大概三四年
到最後真係只有你先救到自己
你要執著停頓左個幾年
定係俾自己一個新開始？

點樣先可以放過自己唔好亂稔野

停留咗兩三年...而家嘗試重新開始
好彩親人同朋友都支持體諒

有，我 病完到而家覺得呢幾年好似浪費左咁，咩都冇做過，想死，唔想人生一直咁落去，但又咩都做唔到，早排灰到有少少想自殺

講到尾埋又係因為怕寂寞

👋胃病間歇停頓兩年
情況差過你
至少你可以同新識嘅人去飲飲食食
我呢？
油膩嘢全部唔食得，新認識嘅人點會餐餐陪你食瘦叉雞胸飯

我 停左5年 嚴重影響學業
依家男朋友好好 我人生開始上番軌道
有時會覺得自己好垃圾同年紀既人都grad哂
甚至已經有份好穩定既工作
但自己仲一事無成
不過有時又會覺得人生條路多障礙先會更多得著
慢慢你會發現自己原來好多人關心，同埋你會比起其他人更堅強更多經歷

我想講停頓幾耐唔係問題
最緊要你要有重新起步既心，一開始係好難
踏出第一步係好辛苦
你可能會向前走一步之後又退幾步
不過唔緊要！最緊要堅持
捱過之後無野會再打得低你

樓主幾歲 咩學歷

其實點樣為之停? 係一有病開始計定點?
我係斷斷續續 大概停左一年幾個月 中學停幾個月 由考完公開試再駁上大學之間又停左一年 本身都無乜野 但宜家開始諗前途諗賺錢 覺得自己遲左咁 身邊同齡嘅都出哂嚟番工 宜家都擔心緊出嚟做野個段適應期我會唔會又病發 (目前final year, 情緒已算穩定)

收皮啦你 有咩好笑

3年，今年先入返u

生活係呢個瘋狂既世界
停頓代表你係正常
鍾意幾時停就停 行就行
一係殺左我一係畀自由我

同意
之前停過一年 但好易pick up返
岩岩對上兩年又停過
依家發現真係好難踏出第一步
好不安 又唔想同屋企人講
唔想再嚇/hurt佢地

仲夠膽出黎 問又唔答 on99

我都唔知我係懶定情緒病
不過可以規劃到啲咩
過得一日得一日

同感。。。不過我重停緊

咁多位巴打最初受到咩打擊而患上情緒病?